開左個TG group,大家一齊研究下人工智能/機械學習

暫時人數唔係太多,會傾下ai, machine learning, deep learning之類

有興趣入門/已經玩左一段時間既都歡迎加入

pish